恒大與投資者簽訂《補充協議》，不需要於2021年1月31前履行1300億元的投資回購義務。

恒大 （03333） 發公告指，近日與持有恆大地產總額 1300億（人民幣，下同）的戰略投資者進行商談，並於今日與持有恆大地產總額863億的戰略投資者簽訂補充協議，補充協議明確戰略投資者已同意不要求進行回購並繼續持有恆大地產權益，且在恒大地產的股權比例保持不變。

恒大又指，已與持有恆大地產總額155億人民幣的戰略投資者商談完畢，該等戰略投資者正在辦理審批手續，而其餘282億戰投正在商談中。

這意味恒大不需要於2021年1月31前履行1300億元的投資回購義務。

抄襲杜拜棕櫚島，如今還是人流稀少，恆大海花島可能是致命傷

大到不能倒
即係要投資者攤分佢pat屎

冇人敢話我要收返錢

以後仲有邊個敢投資比佢？

不斷分d業務出黎
集資 借錢
玩左好多年啦
所以條數先可以look到咁大

迫債轉股最尾應該得可以外債迫死佢

債仔惡過債主係永恆不變既道理

唔洗還了
終極回血

我憑自已實力借做咩要還

印，在嗎?

憑自己本事.jpg

許家印有背景先可以做大

變咗傳炸彈姐
個個都要流動資金
同直接變bad debt無乜分別